［極重要］關於DC9

推 我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

D咩C9
尊重返的士大佬唔該

我無嘢講

Respect !

推 2個義士都要幫

Fact check 係咪都去咗同狗玩先

push

我要見律師

push
我無嘢講